7月約滿hkbn bb 想轉pccw 請出招

伏已中

有幾伏, 求指教

網上行優惠可以介紹下,有免安裝費PLAN

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow